急問!Ram果4條槽係咪隨便插

我之前插開果格 好似虧虧地 我入左新一格 佢寫住all value will be reset,係咩意思

係，ram槽無所謂
反轉插都ok

Thanks!!!

佢話會reset to default 咩玩法

咪就係字面意思，default bios setting

你都見到係were
已經reset左嫁啦

字都唔識睇